【推到完場】第三十六屆香港電影金像獎頒獎典禮 (3)

呢首係周星馳果首？

推

可能唔駛錢

陳換人

Hanjin 嘅歌

yes

唱錯哂歌詞

Hanjin

返緊屋企

痴線婆關淑怡 ?

魔音Hanjin

關淑怡咩事

求歌名

準備頒男配

好撚難聽

個肚腩

陳煥仁老婆好靚

你當曾生冇料到呀

波多野

Better tomorrow 好正

好撚撚撚撚聽

唱乜勁

D字幕錯定佢唱錯

波多野 男人嚟

波多野啦
打j 啦

仲請佢 ... 唔驚佢發癲 ?

一聽到波多野呢個姓只會諗起一個人

真係幾難聽

未開聲咁

睇左波多野結衣

男人黎嘅

後面隊野 the interzone collective

個樣有dd似任賢齊

聽前奏以為 ed sheeran eraser

正野黎

0110 好難聽

咁似許志安

王菲個女唔唱？

點解唔搵返原唱黎唱
竇靖童有黎WOR

關淑儀上黎做法事咋

唔好聽

19

係Lo

supper

架仔幾可愛咁

戴紅帽嗰個仲以為juno

Supper

好想屌波多野

沙燕之歌

濕鳩

點解唔搵翻竇靖童唱 岩岩見到佢好似有黎

波多野 後面跟結衣係定律 同牛歡喜炒咸酸菜一樣

得19唱得好

19moment

好好j

沙燕西

sunny 唱live好撚勁

男的也好⋯⋯?

下年到tonick

suppermoment

sunny好撚型呀

好可愛

濕扒有得同波多野同台

Sunny

睇唔慣佢著suit

正啊

19唱得好

係得19 有感染力

19 moment

sunny

沙燕之歌 vs 長相廝守
邊首正d

沙燕

你話這是幼稚 請幼稚試一試

好鍾意呢類型男仔

條闊褲

救疆

見到波多野即刻醒神

sunny好似多數都係著鬆身西褲

希望明禎有機提名新演員

長相廝守

後者

歌曲唔係19真係過唔去

前者 有感染力啲

Thisav

今次LIVE做乜鳩

長廂始終係dj式情歌

沙燕冇得輸啦原創歌曲

好撚難聽
屌你eason呢

關淑怡 ！

冇Eason 好撚難聽

毀左首歌

你話這是幼稚 請幼稚試一次

男女我也喜歡

band啲音響

下屆會唔會有tonick上黎唱長相廝守

個日本人幾高喎，90後黎？

屌

佢好似唔係新演員啦

破地獄

屌 關淑儀躝啦

呢首唱得勁怪

好難聽呀

恆爺

Agger

好想聽sunny唱長相廝守
始終恆仔唱功....

好撚難聽屌

關淑怡

差d鼓聲但已經好好聽

屌擺渡人首歌咁澎湃唱到抑鬱症咁

做乜鳩呀屌
eason呢

hk music lul

唔會啦係嘛

架仔特別正

點解關淑儀咁鐘意搞eason d歌
之前陀飛輪又係
放過eason啦

難道我可以扭轉宿命重遇你多次

其實可以比supper唱埋⋯⋯

朵謝 !

我地一齊舉起呢個手勢 !

點解唔搵返原唱出黎唱呢

好難聽

Wooo woooooooowww

收音機聽又唔覺唱得太差

唱乜鳩

eason 首歌

屌 好難聽

濕鳩live 真係窄窄地

點解唔係Eason

搞咩撚野呀癲婆
Hea到核爆

屌叫個癲婆上台把撚呀

波多野唱果首咩歌黎

假嘅

有冇巴絲知邊到有得買用沙燕之歌既歌詞做既 slogan tee??

強姦首歌

要求eason 唱返

屌好難聽

首歌eason原版馬上好聽左N倍

唱得好撚難聽

關淑怡 鬼上身咁款 ... 仲未打人既 ?

關淑儀做乜鳩

同張曼玉唱歌差不多

今年個表現
上年差一點我們會飛一出個下好震撼

成個松隆子咁

掙扎 ! 比d掙扎佢

佢0演技

好撚難聽呀屌你老母

屌好撚難聽 收聲啦癲婆

救命呀 耳仔呀

咁佢自己有呀嘛

唱乜撚野

沒~~~~~~~有盡頭

做乜鳩

做乜

搵鄭中基出黎唱啦屌

電影幾肯定係

台劇，網劇肯定唔係新演員

嘩屌 好難聽

Sunny 真係好型

鳩叫完未呀

陳奐仁個樣

難聽到嘔想佢快點收聲

屌你真係唔好番唱eason d歌

關淑怡個肚腩嚟架？

件衫想點

好少可關淑怡有歌係唱得難聽

放過eason啦

嘩屌，好撚難聽

同上年氣氛差好遠

完啦屌你

獎門人點睇

唱到florence foster jenkins咁

破緊地獄

叫鄭中基或者sunny唱哂五首仲好

。。同原唱唔同哂

係得 9up moment 叫比較無咁難聽 , 其他都難聽到震 ....

做乜鳩呀

點解仲比佢出黎

唱到 頸根 出曬

打和啦

eason有提名冇黎？

想點

睇個膊頭就知係堅野

音準錯晒

陀飛輪

唔撚係掛 是咪語轉左

Hanjin個樣

超渡人

仲有童星嗰part

BITCH!!!!!

屌你老母

上年黃淑蔓加後面一班哪一天既演員

亂到呢 冇夾過

點五步

柯震東真人好得意

仲要比佢頒

沙燕之歌啦屌

好難聽 歌詞仲要唱錯曬

沙燕啦

黃淑蔓

係唔錯 除左關淑怡... 好唔match

首首歌都破地獄

好想沙燕之歌拎!!!

玩嘢呀

沙燕！

冇左小明唱？

係YouTube search 關淑怡 陀飛輪

屌你關xx 個肚腩

咪係 sunny唱應該都唔錯

走晒音 停啦好嘛

讓我留在你身邊
條8婆唱得好難聽......

佢同曾志偉既關系

佢個肚腩

小明呢

關淑儀個樣好恐怖

首歌本身抗抑鬱
聽完佢唱唔抑鬱都想自殺

yeah!!!!!!!!

Super 囉屌佢

Sunny live怪怪地咁

super moment

好波

佢唔識讀

後面隊band 帶眼鏡個男仔好正

今次應該又係擺渡人

難聽到嘔

關淑怡: super moment

Yeah

Super

關淑治好似好肥咁？

冇得輸啦

個個係肚腩定cutting問題

super 屌

叫supper 鄭中基 小明上去唱仲好

SUPER

朵謝

咁快爆post

可能係表演還節先唱

濕爬

搞到佢好似無做過野咁

supper又升lv了

仲要讀錯人地個名

畜牲扮中文唔好

打和super!

關淑怡生得未

陳心遙

Super Moment

濕pa moment

暫時除左西遊記之外，d奬都算正路

佢仲要話淨係識讀英文

金像樂隊 Supper Moment

有冇得唱？

Supper moment

咁再等等

嗚呀

好野 !!! SUPPER MOMENT

阿達？

關淑怡個肚腩咁大

又話淨係英文字,supper讀左super

沙燕，西！

岩岩果個女仔係味以前係tvb做綠葉

柯震東
我係岩先你同我講thank個個

沙燕西！

關淑儀真係好廢

陳換人其實都好勁，但唔知點解要用咁既唱腔

哪一天係咪都係佢兩個？

無睇套戲但覺得哩首好熱血

呢part做乜鳩 甩到咁

多謝我老婆、我太太

Super

比獎金

濕尻moment

你英文同中文一樣咁差 Super

19!!!!!

SUPER！打和！

supper moment!!!

supper事業最高峰
幾個組合金 金像獎又拎埋

沙燕dui

又係耶人

等睇小明彈結他

Super 打和

屌，感謝天父

SUPER
唔識讀中文

套戲都咁正

關淑怡係咪叫左人super moment

岩先話完自己中文差 轉個頭super

獎門人：Super

唱咩

打和啦，Super!

因為 獎門人

Super!

扮鬼妹 supper讀super
做咩啫你

俾獎門人搞完淨係識Super

慎入！！
關淑怡個樣

一念無明

Sunny幾型

陳齊平

唯一識既字 SUPER ! 幾驚你話 打和呀

陳心遙填返詞

笑左出聲

香港精神！西！

乜野浮躁不安既年輕人

打和～～～

數百萬當做醉銀

「我地係香港樂隊，SUPPER moment啦」

岩先見到真人

一定要睇

係真實事件

坐係到個個

陳心遙X戴偉
連贏2年

其實有d似吳唱k

笑死

supper 重覆自己個名
係咪串9關淑怡

sunny係咪串鳩關淑怡？
Supper moment

冇得唱？

關淑儀
你捨得走未

sunny講返清楚我地叫supper moment

金像獎都攞埋，濕爬真係屈晒機

做咩

又樣柒，又難聽 屌你

好magically 地

痴線婆件衫真係好核突 快撚啲走啦

屌，死開啦

講個下sunny笑左下

哪一天我們會飛soundtrack

點解唔搞過排牙

之前有冇 band 歌 拎過 ? beyond ?

沙燕個mv 拍得好正

肥到

講緊關小姐

唔好比佢講咁多啦

走啦屌

今晚屌鳩王家衛大會？

陳換人點解唔做拆彈英雄?

他19歲在新加坡武裝部隊當兵時，派了去拆彈組，在服完兵役後，升讀新加坡國立大學經濟系。

乍洩左...

屌 好老監

唔好CLOSE UP 啦屌

關淑儀 走啦

關淑儀好撚煩

套戲片頭尾係講雨傘未輸，繼續打

偉仔又係畀面王家衛先拍擺渡人呢套咁既四不像

死開D啦關淑怡

關淑怡黎料

關小姐想點

嚟料

春光 剪佢啱唔啱 大家評下理

完未啊

hanjin好萌

不安

佢有拍春光乍洩？

關淑怡做乜鳩

仲恐怖過塔利班，你唔中意，人地連提都唔提得

走啦

佢真係痴線架喎

已經叫緊濕鳩嫁啦
仲黎多個super

睇到好尷尬

係咪吸左大麻呀？

呢獲真係一念無明

唔知佢up咩鳩

當年天若有情唔係主題曲

見到老妖真係想嘔

陳奐仁

似high大左

eason咁多年都贏唔到一次電影歌曲獎

關淑怡好失禮

獎門人點屌得落

陳奐仁好慘

陳奐仁呆左

條八婆重未落台

走啦，我唔想搞大佢呀

關小姐你都係走吧啦

佢講緊乜

見到佢地攞獎好開心

佢究竟講緊咩

關淑怡個樣做乜鳩

好撚樣衰啊 關淑怡
痴線西 喺度鳩up

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

獎門人係到呀嘛

又有波多野

我覺得條女似啪左野

關淑怡真係癲癲地

好尷尬

條痴線婆做乜撚?

睇維基先會知 好似係

夠鐘番後台食藥

不忍直視

係咁無錯hea佢

關淑怡講嘢似喃嘸師父

係旺角撞過佢搭小巴，好後悔冇搵佢影張相

波多野結衣呢

辛苦陳奐仁

佢個肚

有，比王家衛剪走哂

Hanjin心諗 玩鳩我

咁多波多野既？

黑夜不再來都贏唔到 明明同套戲絕配

馬思純

有拍呀剪到勁乾淨

請關淑儀把撚咩

掃左..無得

呢個獎支持七月

陳換人呢一刻應該仲驚過拎獎

原來係金培達

七月首音樂都幾好聽喎

其實小明換關淑怡,成個表演會正好多

波多野裕界

原創音樂套套都有波多野咁滯

點解大會咁撚大膽搵 關淑怡

波多野結衣

波多野呢個姓會唔會太搶

酒店餐廳職員遇襲送院
關淑怡涉刑恐被捕

屌 你兩個玩晒啦

hit 爆既明年今日都無拎啦

真係唔知點應佢

點解比人剪哂?

有，剪曬，見過堆毛片

識唔識結衣

都唔知佢up咩柒咪冇人理佢

又係佢住愉景灣酒店 成日想跳海, 比人迫佢走.

姓親關果d都係柒到飛天

點5步

唔係首首都係原創
啲歌好似全部都唔係
音樂先係

咪係都痴撚線，感謝天父都唔撚得

如果出 OST 就好

即刻扯一扯

點五步啲音樂係咪全部都係用學生作品

個樣咁，調色幾靚 剪接幾好 鏡頭幾好都唔掂啦

7月與安生

真係拍到 兩位女主好靚

王家衛嘅嘢 冇人會知

好似日本電影

High左野 應該係

一念無明個首勁好聽

好啦，頒獎

可能又係想有深度啲
咩作者已死果啲啦 比你估下點解

可以想像到林敏聰頒
波多野呢個姓會成為笑點

都冇正常過

好似話導演定唔知咩係IVE仔

無錯 宋慧喬

七月

求名

七月終於有獎

黎黎去去都係個幾套

我都話架啦

七月與安生呢首好好聽

波多嘢

應該係波多野拎

波多野.....

又話唔撚識睇中文

正呀有獎

明年今日係邊套戲 ? 賤精先生 ?

唔駛等到7月啦

咁樣算唔算打和

結衣

我都好鐘意

記得聽電台聽過係用唔知咩中學黎錄音

有位向情書致敬

似隊完草 慢左幾拍

係

梁小冰嚟？

關淑怡陣柒味

七月與安生終於扲到一個獎

13214！！

幾靚仔
個樣好慈祥

岩岩先番到屋企 想問下頒左女配/男角未呀 好想一念無明攞獎

香港地文藝片賣少見少

架仔黎講英文幾好

日本人仲講得正過任賢齊

未頒

仲要係春光乍泄

日本人黎講英文好好

大奬未到姐

扑多野

露出片

好似任賢齊

屌 我一開始以為
有個香港人玩野
改個波多野裕介呢個名做藝名

嘩屌條女close up咩水

日本仔啲英文真係

超得添啦

架仔黎講英文算好聽

係囉 冇尾音

每次講波多野三個字就好自然講埋結衣

未

佢英文真係好撚好了

波多野一定要跟結衣

傻西黎

有冇人知 點五步個棒球場係邊到

好靚仔！！

屌啦 唔理波多野既

I really have to thank

想當年stephy

on9 好過好多香港人啦

直情勁

老鼠安來既呃我唔到

梁小冰喊到

波多野幾型

d廣東話幾ok下

呢個架仔似韓仔多D

沙燕之歌
supper萬歲

條友好似任賢齊

波多野有d似任賢齊

唔差喎

我都係

想睇擺渡人嘅

哎呀有wife啦人地

好似美國出世

agger

英文唔好都應該唔會黎到拍香港戲

i very thank you you

算好勁啦，起碼無好重日本口音

評論人英文 唔係佢既工作

佢講日本會唔會多人明D

灣仔之虎金培達

架仔好得意

架仔有老婆啦

幾種語言撈埋

套衫好奇怪

美國出世

日本仔

push

原來裕介讀yusuke
同結衣yui差少少

講得好辛苦，雖然英文都ok
但點解唔比果個翻譯佢，佢應該都好大壓力

沙燕for sure

搵關淑怡黎果個真大膽，成程都好驚佢亂講野 睇住都覺得尷尬

波多野近呢幾年好似做好多港產片

長方形

點解嘅 又唔係佢老公

其實算係咁
今年d電影都幾本土

都話架啦
咩事呀佢

Jm tone🤘🏻

結衣？

樂囝

終於睇完關淑怡

Nba 巨星

波多野結界

見到佢地就唔多開胃, 講真

志明與春嬌

已經亂講左 仲亂唱埋

Fisherman

做乜9
個個係波多野老婆黎

志明春嬌

鳴啊

我都想波多野做下港產片

尊腦唱果首叫乜名 揾左成日

有冇人知

波多野玩ice bucket.gif

姑婆食屎啦

比呀fish啦

個肚

人瑞條裙醜到

女配

好想林家棟拎男主
黑仔男配

獅子山 有兩個棒球場

劇透

無牙婆藥力準備失效

兩件都好乞人憎

佢個妝咩事

春嬌 志明

記得有一年余文樂好似講錯野

樂仔會唔會太型

撈埋變波多野結界啦

辛苦哂陳奐仁

又係老尷時刻

屌劇透

係咁劇透
屌好多人未睇嫁

DIU 你人瑞 劇透咗我

無反應?

:

Jm

Dead air

JM

可唔可以直接講提名名單

未睇一念無明 楊千嬅劇透哂我仲應唔應該去睇

方皓玟

樂囝講下自己係NBA嘅威水史好過啦

好似霆鋒d語氣

難分真與假

邊套

請停止9up

好撚煩佢兩個

Fishman nba MVP

jm呢晚幾得

因為王家衛覺得電影冇咁長去交代故事嘅角色
唔係佢一個被人剪晒
詳情可睇春光乍洩記錄片

影林允做乜鳩

屌我仲以為波多野係波多野結衣獨有

屌 狗黎

人瑞件衫想點

你老味咩人端劇透

人瑞

做咩啊屌

D speech聽到人好老監

on9影撚錯fish

好似急急子

唔睇上半身仲以為右邊先係陳奐仁

希望小明有獎

講下自己打nba仲好啦

簡介都有 不過我覺得對睇套戲好有影響

劇透屌

屌........放過我地啦

快啦屌

咁都叫劇透

唔敢睇

其實正正經經講野唔得咩？金像獎d人講野成日講野想懶特別又眼高手低 睇到好尷尬

D鏡做咩cut到咁亂

做咩撚

牛屎飛

笑乜鳩

咁都冇劇透

石硤尾配水庫

仲笑緊

推下金燕玲先

唔算好劇透 放心

台下冇反應柒到

好撚老尷

影撚錯fish

小明

好慘

聽到我都好老尷

今年頒獎嘉賓啲稿好唔掂
直接頒獎好過

我好憎你呀

做乜撚。。 番去訓教

金燕玲

樹大

小明d戲

睇啦都唔算大劇透嚟嘅

Amen

小明定燕玲呢

佢地有無夾過

又失禮又煩

金燕玲啦

廖子妤

FISH心諗：你搵我？

為小明集氣

好on9

ALL IN 小明

柒到喊

屌 用配音版

張乳椅

小明or fish啦

廖子妤係咪take錯人

張雨琦冇左 樣戲咁撚浮誇

個簡介已經係話佢殺阿媽

屌 咩劇情

廖子妤今晚個look同平時好唔同

配音配到咁

其實唔係好算劇透
故事簡介都已經講左

袁澧林 定 廖子妤 嚟架

真係張家輝劉青雲果d先夠格handle

集氣

好想fish拎

jm真係好撚靚

金燕玲超班

根本屈機

但我覺得其實好有影響

子華

點解JM入到圍

Fish

JM 都係得啖笑

Jm真係好靚

JM好正

金啦

佢地早幾年個段堅係好笑又不失大體

方小明

小明 fish
JM得樣

小明啦

望下就好

fish

今晚又Dada又JM

Jm係咪整過容

骨妹咩戲黎 好似冇睇過

JM上台講番句English 先

人端返屋企食蕉啦

屌...

但都值得入戲院睇嘅

做咩鳩姐 fisherman你

果然係金燕玲

屌 跟本屈機

拍左一日就拎獎

讓下人啦屌

冇對手

佢兩個有份量得黎 又幽默先正

正路賽果 無驚喜

好明顯啦

屌 冧莊 係咪做得咁好呀

個陣拎MVP都係咁樣架佢

molamola

金燕玲真係另一個層次黎 小明幾好戲都係咁講

一班馬對三班馬 點玩

金燕玲又攞獎
金像獎金馬獎

來來去去都係個幾套

係囉

哭哭小明呀fish呀

oh well i just 想講 i am very thanks them

咁都叫劇透?
d提名片段劇透得仲多

又係金燕玲
骨妹廖子妤

根本9成都係金燕玲
小明浸多兩年先啦

拍一日拎女配角 好勁

真係好喎

又拎 比下其他人啦頂

屌好想小明呀

金燕鈴真係實至名歸

方皓玟呢幾個月入面,歌手獎歌曲獎女配角獎都有入圍,最後全部落空

少數著衫靚過唔著衫既人

屌,金燕玲wor

無訂 太屈

除非你完全唔睇故事簡介

小玲

佢一出道都已經覺得佢正過angelababy好撚多

男配會係super定黑仔呢

蘇絲黃

天與地

金燕玲d戲屈機到我睇睇下沉重到想中途走

計

金燕靈

小明真係二奶命
叱咤係咁金像又係咁

小明 唔好放棄呀
有好多人鍾意你 好多人支持你㗎

頂用返金像獎個bgm啦
唔係套套攞獎戲都係喜劇嚟㗎

金燕0 做黎做去都係呢d 角色都有得拎多次

黑人啦

蘇絲黃條女

金燕玲 拎過 主角獎未 ? 成世都配角 ?

係咪真係咁好睇？

佢唔著衫撚有野睇咩

好似話戲份一日拍哂
金燕玲

蘇c黃

老老豆豆金燕玲響套戲出場都唔算多

拍一日拎金馬金像獎女配角

小明唱歌同演戲都失

改名金燕玲獎啦

咁輸畀金燕玲無話可說

呢個係咪即係成日落麻油個個

同事三分親

條仔呀

你是你本身的傳奇

佢係做得好既

廖子妤做得幾好 其實
淨係以今年睇
燕玲姐舊年做踏血幾好

係對手 老戲骨

stephy

男配希望黑仔 好努力。。

超班馬黎

資歷實力屌打其他人

實至名歸

金像 金馬 雙料 女配角

應該係打和

對耳環好重下

其實呀mvp個心情係點呢
佢緊唔緊張

真係咁屈？

紅歌紅戲唔紅人

伍恆

拎完金馬 好正常姐

睇左，係... 真係好

金燕鈴真心屈機，其他人好難打敗佢，小明要繼續加油

踏血個老母做得好好

阿蘇先係仔喎

無得聽

金燕玲好似只係拍左一日

男配角 打和啦

真空

希望廖子妤拍多d戲 幾時到佢

套戲每一個人物都好沉重

同一個人黎架

仲以為拎咗服裝獎就無d配角/主角獎攞

J左幾次

So C Wong:屌!!屋企又多件垃圾!!

踏血仲入木三分

向太

好笑

欣宜

agger 應該一年年睇 今年都係做相似類型角色就諗下其他人

方𤥢玟 太少戲份啦
如果佢長d 有得爭

輸俾美極真係

睇一次就明點解拎梗

黃進同女編劇都好靚仔靚女

造馬

偏見又好乜都好

唔好俾個男主角佘文樂 唔該

無計 太屈

咁女配有金燕玲真係屈左機既，
但你是你本身的傳奇真係

唔多謝 so c wong

季炳雄

After

當年九叔拍左幾多日

男女朋友黎

佢訪問話同事三分親拍到佢屌晒老母 人生污點黎

佢果part太 sad

個人睇到有d stressed

推得咁快

袁澧林靚好多wo ching

袁澧林五官精緻好多

一念無明? 係
係好好好好睇

有無巴打覺得陳楚珩好正

一pair來

都十年了

Sor 我唔識分

徐家傑拍左兩個鐘拎新人獎

舊年俾佢係合理
今年可以諗下其他人

一日拍哂個下先勁

Mvp有冇機？

定林家棟

咪qoute啦

學oscar

完全無對手 太屈 都唔知屌乜

呢個真

屌 金剛棒

好撚鍾意佢地

點解TVB果陣會搵到佢拍天與地

飛躍進步就有
男主角 不了

你唔講
我以為黃進係新演員

林家棟 小黑

希望係黑仔

樓上quote果d block埋

1001